美國黑人死亡觸發的反種族反警暴示威續影響歐洲

預料英國在當地星期日會有另一輪大規模示威。德國警方透露，昨天的反種族示威遊行後，拘捕了93名示威者，大部分是遊行後與警方爆發衝突，至少28名警員受輕傷。

在法國南部港口城市馬賽，示威者昨天同防暴警察爆發衝突，警方施放催淚氣體同胡辣噴劑。巴黎警方表明反對昨天的示威，但示威者仍然聚集，遊行大致和平進行。

證明蝗蝻蟔蝤都係同一樣嘢嚟
走去人地地方女姦男殺搶錢搶女人仲要屌鳩人歧視佢